(東涌美食撚入) Taste出面d即煎牛扒好大份

而且真係幾好食

利：打手

個38蚊豬好正
84牛好食過同價位扒房

不過既定買定杯嘢飲去，隔離taste行好遠先有水賣

見到個鬼佬買$38牛肉粒都叫大份
好正
上面有圖

不了

記得*
語音辨識出錯
最重要嘅係
完全冇大陸人食
個個寧願去taste買碟頭飯

東涌無咩食
間野算係咁
當小食掃街好正

東薈城超市入面？

超市出面門口
賣牛扒度

當lunch食哂，飽肚
走人

不過，
大家記得清走d垃圾

以為淨係賣生肉

之前應該係
而家賣埋

咁既價係東涌黎講算幾抵屌 第時多啲蝗發現應該地下坐滿成層

其實東涌除左Cafe乜lic
仲有無扒房
食左個舊幾兩舊個扒，
個感覺仲差過Taste出面呢間個38蚊

舊水*

仆街，
我一開完po
正話諗住落樓下試埋其他兩款
竟然話賣晒

間間taste都有？

唔知

正話又試左個38牛粒
正

好似幾抵屌

要食趁早 東涌呢d地方好快俾大劣人塞爆

放心，班人對於賣生牛肉豬肉既地方無興趣
所以miss左呢間
遲下唔知了

好飽
暫時差隻68未食

好食：
38豬=84牛>38牛粒
其實全部都好食，呢個價位既話超班

抵屌：
38牛粒>38豬>84牛

驚豬瘟

東薈城依家係咪蝗的天下？幾年無去